最近有人拎鞋黎打丁

話說是這樣的，我屋企人放鞋係門口，我家姐對高跟鞋比人拎黎打丁
我想帶住牛頭面具伏果條友仔

點發現？
對鞋有精？

應該係丁D汁落去

皮面黎，有白色液體晶

你地搵人認頭